# Módulos Terraform

Repositório criado para agrupar módulos do terraform, com o objetivo de definir padronizações de propriedades na criação de recursos, bem como agrupar criação de recursos baseado em funcionalidades / cenários necessários.
